請廣傳，以後用手拉跌人是合法的。

任何人都可以用手拉跌人，若有人告你，就出示此片段。警方已表明咁係證據不足。

擺明藍絲專用喇

照用
用嚟問控方律師。

但係判你個個都係行政主導既法官

又如何
照問
咪睇佢揞住良心講野囉

咩叫又如何咪判你普通襲擊罪成

你覺得果班人仲會有良心

冇眼睇

良心

法官 : 揞住咪揞囉！你咬我食呀？

證明到佢無良心有咩用

直接喺法庭話佢冇良心

樓主唔試叫大家試

又唔係案例，有咩用

人哋先得

拉

我只係話發生呢種情況係合法。

我支持中共的

OMDB都俾人炒咗
仲有咩係合法

但你要坐監